還好嗎

大家還好嗎!

你令我著迷 feels so right

我傻嘅唔好理我

我都係傻既你做咩理我

你唔講我點知你係傻?

唔得閒理你住，而家要x啲佛教x